{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009828",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 삼계 마틴 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 さらに、予約のお知らせによって客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 退室時間を超える場合、自動的に追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合があり、キャンセルの際には払い戻しできません。 また、客室番号およびデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 イベントとしては無限大室イベントがあり、最低6時間利用から昼の宿泊は最大10時間まで利用可能で、入室利用の際には様々な特典を受けることができます。 全客室ではネットフリックスの無料視聴が可能で、客室限定VODも無料で視聴できます。 また、デラックス、プレミアム、VIP客室ではスタイラーも完備されており、客室内にはアンドロイド及びiPhone機種の充電器も備えられています。 アメリカンスタイルのスナックバーも24時間営業しており、マッサージチェアも各客室に完備されています。 また、一体型パソコンも設置されており、最新映画も無料で上映しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約のお知らせによって客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約のお知らせによって客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が発生することはありますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、自動的に追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合があり、キャンセルの際には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室番号およびデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなイベントがありますか？",
            "answer": "イベントとしては無限大室イベントがあり、最低6時間利用から昼の宿泊は最大10時間まで利用可能で、入室利用の際には様々な特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に備えられていますか？",
            "answer": "全客室ではネットフリックスの無料視聴が可能で、客室限定VODも無料で視聴できます。また、デラックス、プレミアム、VIP客室ではスタイラーも完備されており、客室内にはアンドロイド及びiPhone機種の充電器も備えられています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が24時間営業していますか？",
            "answer": "アメリカンスタイルのスナックバーが24時間営業しており、マッサージチェアも各客室に完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室で映画を鑑賞することはできますか？",
            "answer": "一体型パソコンが設置されており、最新映画も無料で上映しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 427,
        "QA": 616
    }
}